手動吞口水左廿二年，你問你答

平時訓覺吞唔到就會流曬出黎

Auto mode 壞左？

屌你老母

On9

fkkkkkkkkkkk

正啊喂